希望大家準備遊行之餘，記一記住呢隻歌

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲
試問誰能未覺醒
聽真那自由在奏鳴
激起再難違背的那份良知和應

為何美夢仍是個夢 還想等恩賜泡影
為這黑與白這非與是 真與偽來做證
為這世代有未來 要及時擦亮眼睛

無人有權沉默 看著萬家燈火變了色
問我心再用我手 去為選我命途力拼
人既是人 有責任有自由決定遠景

千祈唔好睇少一首歌，歌曲可以做到嘅嘢係好多
你睇Sing Hallelujah to the Lord 就知
除咗可以好有效make a noise 之外，亦可以令人從心底發出共鳴
另外，我諗大家都知道
16號食清湯
17號食大辣
希望鍾意食辣嘅人唔好指責人食清湯咁廢，因為唔係人人食得辣
食清湯嘅人亦唔好介意人食得辣，因為佢哋都有食辣嘅原因
同枱食麵，互相遞下水，遞下筷子就好足夠
共勉之

Push

多謝